有冇人覺得男朋友口是心非好可愛

本身話過會等佢放工打黎嘅
點知夜晚就病咗
勁早就訓到死咗到第二日
點知起身得一個msg就係話：我放工啦
跟住完全冇再搵過我
跟住我問佢
點解我成晚唔見咗人你都唔搵我嘅
佢話下我都估到你訓咗啦搵乜嘢
嗰下嬲到仆街 心諗你又知我唔係出去玩？
我話你都唔撚care我嘅
佢話係咁㗎啦

結果比我見到佢噚晚po咗兩個我送比佢隻公仔嘅ig story

利申Long D

覺得男朋友口是心非勁可愛
鍾意男朋友掛住自己會直接講

我口是心非比女朋友話成個女人咁

佢都唔care我嘅

呢啲叫口是心非咩...

跟本就係wfc ,點會係口是心非

樓主知唔知乜叫口是心非

收皮啦，啲女人口是心非又屌，直腸直肚又屌

一時又話可愛，好難捉摸呀

啫係我話佢唔care嘅時候佢話係
跟住又比我發現佢夜晚掛住我

又一碌鳩
一直都覺得傲嬌男好可愛

任何事情都有個度嘅